［力威］wcf依期搞乜，屌完健力，街霸

撚完個後生健力教練
轉行玩改歌、街霸

一代宗師，幾時拍返教學片

好想繼續睇反手推下胸，好耐之前個d半蹲片
仲有4人推膊推胸
wcf幾時開發6人拉背 引哂d力出黎

我細細個就睇wcf d片練core
全盛時期d肥腫難分、4人推胸消失哂

我d腹肌就黎冇啦